SSD比較

1. Samsung三星 970 EVO Plus 1000GB M.2 (Type 2280) Solid State Drive $1600

2. Samsung三星 860 EVO 1000GB 2.5" SATA3 Solid State Drive $1020

底板係GA-H170-Gaming3，問過兩隻都裝到。

最大疑慮係買1又驚佢過熱容易慢/壞，買2又怕好慢後悔（電腦白痴乜都唔識）

自己平時只係用黎打機睇片睇直播，想問買邊隻好，價錢唔係問題thx

ok samsung 970 pro 1TB $2,399

好撚熱底板塊被動散熱唔多夠力

有冇m.2被動熱導管介紹

價錢唔係問題？
905p

個個都話熱=易壞
咁事實係咪好多人壞先
熱=易壞呢D ON9守舊logic要改下啦

Sorry我意思係#1二選一

我就係唔太清楚呢個論點
所以想指教下

1 喇

860EVO 加samsung ram cache

揀1實無死 過熱笑咗

我都唔知真定假，啲人講到m.2好唔襟玩

一過熱，條SSD就減速，減速就降低熱量產生。
點熱到壞
淆底淆到咁，自己上淘寶60蚊買返個頭盔

1

你塊板壞張m2都未燒壞

M.2 太凍會壞 太熱都會壞

價錢唔係問題
咁一定推1

有無slc m2 ssd?